<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE book [
<!ENTITY % gentities SYSTEM "project.entities" >
%gentities;
]>
<?xml-model href="http://docbook.org/xml/5.0/rng/docbookxi.rng" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"?>
<?xml-model href="http://docbook.org/xml/5.0/rng/docbook.rng" type="application/xml" schematypens="http://purl.oclc.org/dsdl/schematron"?>
<book xmlns="http://docbook.org/ns/docbook" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xml:lang="ru" version="5.0">
    <info>
        <subtitle>&expl_note;</subtitle>
    </info>
    <xi:include href="info.xml"/>

    <preface>
        <title>Аннотация</title>
        <para>В документе приведена пояснительная записка к программному комплексу &product;, предназначенный для ответа на все вопросы.</para>
        <para>В разделе «Введение» указано наименование программы и условное обозначение темы разработки.</para>
        <para>В разделе «Назначение и область применения» указано назначение программы и краткая характеристика области применения программы.</para>
        <para>В данном программном документе, в разделе «Технические характеристики» содержатся следующие подразделы:</para>
        <itemizedlist>
            <listitem>
                <simpara>постановка задачи на разработку программы, с описанием применяемых математических методов и описанием допущений и ограничений,
                    связанных с выбранным математическим материалом;</simpara>
            </listitem>
            <listitem>
                <simpara>описание алгоритма и функционирования программы с обоснованием выбора схемы алгоритма решения задачи и возможные взаимодействия
                    программы с другими программами;</simpara>
            </listitem>
            <listitem>
                <simpara>описание и обоснование выбора метода организации входных и выходных данных;</simpara>
            </listitem>
            <listitem>
                <simpara>описание и обоснование выбора состава технических и программных средств на основании проведённых расчётов и анализов.</simpara>
            </listitem>
        </itemizedlist>
        <para>В разделе «Ожидаемые технико-экономические показатели» указаны технико-экономические показатели, обосновывающие выбранного варианта технического
            решения, а также, ожидаемые оперативные показатели.</para>
        <para>В данном программном документе, в разделе «Источники, использованные при разработке» указан перечень научно-технических публикаций,
            нормативно-технических документов и других научно-технических материалов, на которые есть ссылки в основном тексте.</para>
        <para>Оформление программного документа «&expl_note;» произведено по требованиям ЕСПД (ГОСТ 19.101-77, ГОСТ 19.103-77, ГОСТ 19.104-78, ГОСТ 19.105-78,
            ГОСТ 19.106-78, ГОСТ 19.202-78, ГОСТ 19.301-78, ГОСТ 19.401-78, ГОСТ 19.402-78, ГОСТ 19.402-78, ГОСТ 19.404-79, ГОСТ 19.501-78, ГОСТ 19.502-78, ГОСТ
            19.604-78).</para>
    </preface>
    <toc/>

    <chapter>
        <title>Введение</title>
        <para>В разделе «Введение» указано наименование программы и условное обозначение темы разработки.</para>
        <section>
            <title>Наименование программного комплекса</title>
            <para>Текст...</para>
        </section>
        <section>
            <title>Условное обозначение темы разработки</title>
            <para>Текст...</para>
        </section>
    </chapter>

    <chapter>
        <title>Назначение и область применения</title>
        <para>В разделе «Назначение и область применения» указано назначение программы и краткая характеристика области применения программы.</para>
        <section>
            <title>Назначение</title>
            <para>Текст...</para>
        </section>

        <section>
            <title>Область применения</title>
            <para>Текст...</para>
        </section>
    </chapter>

    <chapter>
        <title>Технические характеристики</title>
        <section>
            <title>Постановка задачи на разработку программы</title>
            <para>постановка задачи на разработку программы, описание применяемых математических методов и, при необходимости, описание допущений и ограничений,
                связанных с выбранным математическим аппаратом;</para>
        </section>
        <section>
            <title>Описание алгоритма и функционирования программы</title>
            <para>описание алгоритма и (или) функционирования программы с обоснованием выбора схемы алгоритма решения задачи, возможные взаимодействия программы
                с другими программами;</para>
        </section>

        <section>
            <title>Описание и обоснование выбора метода организации входных и выходных данных</title>

            <section>
                <title>Входных данных</title>
                <para>Текст...</para>
            </section>

            <section>
                <title>Выходных данных</title>
                <para>Текст...</para>
            </section>
        </section>

        <section>
            <title>Описание и обоснование выбора состава технических средств</title>
            <para>Текст...</para>
        </section>

        <section>
            <title>Описание и обоснование выбора состава программных средств</title>
            <para>Текст...</para>
        </section>
    </chapter>

    <chapter>
        <title>Ожидаемые технико-экономические показатели</title>
        <para>В разделе «Ожидаемые технико-экономические показатели» указывают технико-экономические показатели, обосновывающие преимущество выбранного варианта
            технического решения, а также, при необходимости, ожидаемые оперативные показатели.</para>
    </chapter>

    <chapter>
        <title>Источники, использованные при разработке</title>
        <para>В разделе «Источники, использованные при разработке» указывают перечень научно-технических публикаций, нормативно-технических документов и других
            научно-технических материалов, на которые есть ссылки в основном тексте.</para>        
        <?lastpage?>
    </chapter>
</book>
