<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE book [ <!ENTITY % gentities SYSTEM "project.entities" > %gentities; ]>
<?xml-model href="http://docbook.org/xml/5.0/rng/docbookxi.rng" schematypens="http://relaxng.org/ns/structure/1.0"?>
<?xml-model href="http://docbook.org/xml/5.0/rng/docbook.rng" type="application/xml" schematypens="http://purl.oclc.org/dsdl/schematron"?>
<book xmlns="http://docbook.org/ns/docbook" xmlns:xi="http://www.w3.org/2001/XInclude" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xml:lang="ru" version="5.0">
    <info>
        <subtitle>&s_prog_guide;</subtitle>
    </info>
    <xi:include href="info.xml"/>
    <toc/>

    <chapter>
        <title>Общие сведения о программе</title>
        <para>В разделе «Общие сведения о программе» должны быть указаны назначение и функции программы и сведения о технических и программных средствах,
            обеспечивающих выполнение данной программы.</para>
    </chapter>
    <chapter>
        <title>Структура программы</title>
        <para>В разделе «Структура программы» должны быть приведены сведения о структуре программы, ее составных частях, о связях между составными частями и о
            связях с другими программами.</para>
    </chapter>
    <chapter>
        <title>Настройка программы</title>
        <para>В разделе «Настройка программы» должно быть приведено описание действий по настройке программы на условия конкретного применения (настройка на
            состав технических средств, выбор функций и др.).</para>
    </chapter>
    <chapter>
        <title>Проверка программы</title>
        <para>В разделе «Проверка программы» должно быть приведено описание способов проверки, позволяющих дать общее заключение о работоспособности программы
            (контрольные примеры, методы прогона, результаты).</para>
    </chapter>
    <chapter>
        <title>Дополнительные возможности</title>
        <para>В разделе «Дополнительные возможности» должно быть приведено описание дополнительных разделов функциональных возможностей программы и способов их
            выбора.</para>
    </chapter>
    <chapter>
        <title>Сообщения системному программисту</title>
        <para>В разделе «Сообщения системному программисту» должны быть указаны тексты сообщений, выдаваемых в ходе выполнения настройки, проверки программы, а
            также в ходе выполнения программы, описание их содержания и действий, которые необходимо предпринять по этим сообщениям.</para>
        <?lastpage?>
    </chapter>
</book>
